如果開部劇俾洪狗，唐姨，脆魚，雪雪雪，可以叫咩？

收視應該衝上60點
大台識做啦

純粹虛構
如有雷同
實屬。。

男一 洪永城 飾 洪狗
唐姨 前男友（已分手），
與 脆魚 有曖昧關係已糾纏不清多年。
最後因放不下 脆魚忍痛與 唐姨分手，決心追回錯過多年的 脆魚！
心懷怨恨的怨婦 唐姨要求復合但不果。

男二 雪雪雪 飾 雪雪雪
誓要成為豪門女婿，得知 脆魚父親為上市公司股東，決定主動追求 脆魚，最後打動美人芳心（唔美 ）。
並決定向 脆魚提親！成為脆魚背後的男人！
但，無奈 洪狗的突然出現。。。

女一 黃翠如 飾 脆魚
富家女，長相甜美。和 洪狗識於微時，兩人一拍即合，早已暗戀其，但因害怕失去 洪狗這位好友卻遲遲未開口表白。
後來被 雪雪雪熱烈追求終打動芳心，並認定其是結婚對象。
面對 洪狗突如其來的追求，脆魚該情歸何處？

女二 唐屍詠 飾 唐姨
年屆四十，未婚。為人奸險惡毒，機心處處。被前度毆打多次，利用自己是楚楚可憐的受害人身分，希望得到全天下間男人的愛護。可惜仍未遇上好男人。
直至遇到 洪狗後，為了趕上尾班車嫁入洪家，所以不惜用盡一切方法綁住身邊的他，可惜仍無法共諧連理。
對婚姻失去信心的姨，抱著你不仁我不義的心態！誓不讓前度 洪狗和淫婦 脆魚得到幸福！！

做咩姐你

FF

啲人名想點

好撚尷尬...

臭閪女人最好命

幾有心機

都話FF

拍左你係咪睇？

FF女王is me

睇怕2018下半年一定好多唐姨了。。

d情節有d似台劇

女二一定係大仆街

拍到先算啦
咁尷尬點睇得落

唐姨風暴

=.=

吉b is here

低質打手

甘吾系要點牙

- -

A_A

XDD

支持洪仔同脆魚一齊

洪狗！！最後機會啦！！！
條魚要嫁啦